#
 
ประกาศ
นำ
ใช้
งาน
จริง
ภายใน
สิ้น
ปี
Pizza
 
Hut
 
Asia
 
MasterCard
 
SoftBank
 
Pepper
 
#
แอพ
โปร
เว็บไซต์
ข่าว
รายงาน
ประกาศ
นำ
หุ่นยนต์
พันธมิตร
อื่น
พัฒนา
นำ
ใช้
งาน
จริง
เชิง
พาณิชย์
ร้าน
เอเชีย
ระบุ
ที่ใด
บ้าง
สำหรับ
ใช้
งาน
เพียงแค่
ผู้ใช้
บริการ
เชื่อม
บริการ
ระบบ
ชำระ
เงิน
ทางเข้า
ระบบ
แสดง
หน้าอก
หุ่นยนต์
สามารถ
สั่ง
งาน
ทันที
โดยเฉพาะอย่างยิ่ง
แนะนำ
ลูกค้า
ตอนนี้
โม
ชั่น
แนะนำ
บ้าง
แจ้ง
เตือน
สิทธิพิเศษ
เกี่ยวข้อง
ชำระ
เงิน
ใช้
ผูก
เอา
ไว้
ตอนแรก
จ่าย
เงินได้
ทันที
ตัว
ใช้
พัฒนา
ทีม
งาน
สิงคโปร์
ตอนแรก
ปล่อย
แนว
คิด
ชื่อ
ครับ
ที่มา
The
 
Verge
 
Pizza
 
Hut
 
Asia
 
MasterCard
 
SoftBank
 
Pepper
 
SoftBank
 
Nestle
 
IBM
 
Pizza
 
Hut
 
MasterPass
 
MasterCard
 
MasterPass
 
Pepper
 
MasterCard
 
MasterCard
 
Pepper
 
Cafe
 
MasterCard
 
The
 
Verge
 
